熊仔頭個垃圾又出新片

睇左唔夠兩分鐘熄撚左
到底要幾自戀先可以拍條片話搵人代替自己出片
以為自己真係好撚受歡迎咩
當佢小丑咁笑咋

垃圾你又睇

借垃圾上位

唔睇點知垃圾?

邊個

假膠引戰

平心而論，呢段真係好垃圾

話佢垃圾=假膠?
你話街市隻豬係豬係咪假膠呀

冇財佢好耐啦

冇睇